點解鬼佬落吧咁鍾意飲青島？

我都鍾意
雖然強國貨

利申：一日一枝大

因為望住入面黃色嘅啤酒 我望唔透

Check out 喺大清早 隻手揸住青島

佢嗆口過鬼佬啤

唔知
一個坐飛機又係
鬼佬好鍾意嗌青島飲

覺得飲青島呢件事好”Asian”掛

好似你去泰國會飲象啤咁？

香港係咪應該飲翻少爺啤

劈酒梗係越平越好 越嗆越好

唔係架
一枝細吹幾粒鐘

青島生啤可能係生啤界最好飲